順豐禁寄品一問....

全新SanDisk micro SD card 唔俾寄...（細細張，手提電話果d)，有冇Ching 知點解...
P.S 寄台灣。btw之前響佢果度寄成隻HDD 都試過ok

小弟愚昧，大陸整唔到，所以唔俾由香港寄去台灣？

我都係諗住咁做，只係好寄點解順豐咁神奇，sd card 都禁寄

係

落 SSP 買啦，最多咪差幾十蚊

我由香港，想去寄台灣，我件野就係SSP 買的，btw, 張卡一百幾十，運費都幾十，所以唔係錢既問題。 焦點係點解sd card 都唔俾寄

因為SD Card極度Fragile囉

唔可以太劇烈運動，加上餵人奶要食番多啲嘢，如果唔係唔夠奶

每個國家出口都有限制 你估有錢唔想賺咩 ，
利伸員工